接唔接受到女朋友曾經玩過3P?

同女朋友一齊左就快一年，未搞過
最近細問之下發現佢試過比人玩兩穴
果兩個係佢ex同埋佢ex一個好朋友
想問下咁多巴打點睇

不完美但可以接受

凱晴？

完美運用

G
咩女會接受咁玩

你問得即係唔介意啦
俾著我 即刻飛

問下邊個正經女子會接受到3p

你接受到女朋友玩過人肉三文治？

痴撚線我係女都接受唔到囉
你仲要行左成年都無掂過
我想嘔呀喂

拍一年拖未扑好正常

我男朋友試過

男女都係 唔好淨係話女仔

喂條女開放到咁
以條女既程度一年未攪都叫正常

冇事天父會原諒佢
我相信你都可以原諒佢

喂會唔會樓主條女個ex黎架

真

正常女仔一年未扑都正常
但3p都玩過，唔比樓主搞
其實應該係樓主唔正常

條女應該同ex日日扑
樓豬梗係冇得扑

咪係囉

你拍過拖未

我接受到你女朋友玩過
但我女朋友玩過就接受唔到

我係巴都接受唔到隔離有碌撚
你條女係雞

2穴都玩過你有信心滿足到佢?

女朋友玩過3P瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

好正 我都想試

菊花被開發 又多樣野玩 你就好啦

可改善，玩埋3穴

冇片，睇乜呀

佢話係比ex半推半就先至咁做

佢話呢件事之後對男人有陰影
想用少少時間去接受
所以我都無逼佢sex

拉

唔係雞點會接受到畀唔係自己條仔插
就當佢同時兩個都鍾意
咁姐係都係雞啦

其實係，最少都兩年先搞

睇咩底架姐
越高質咪越接受到
唔通溝件樣衰肥閪都仲要受呢d過去咩

開瘋狂慶祝區啦

我未一齊都攪左啦
攪完一齊到依都6，7年
我唔明點會成年先攪

膠post

女朋友的話接受到

佢多d經驗 帶住你玩 咪仲爽
將來搵個姊妹同你再玩3p又得

佢都算靚女，似miss pun

點解可以未一齊就搞

如果佢叫多個女fd同我3p
我接受到

同你一齊就1年都未搞過，不過同EX就玩過3P
應該帽事嘅

唔介意咪接受

只可以怪自己問人的過去

通常咁講
其實出面有sp

為何我不可

有J唔可以叫女朋友

接受唔到

我接受唔到飛硬

我一個月都冇已經扑左

好誠實喎

.

果日未一齊啫
曖昧左一段時間 果日咪一齊左囉

係我保守定你地open？
咁快扑野

屌你，咁如果扑完佢唔同你一齊，你咪係鴨

我覺得最少一齊兩年先扑野
第一次既話三年

中學生？

屌你老母 假腸post都可以上熱門
拉

True

接唔接受到老婆係水炮車?

話要幾耐幾耐先扑得果啲
好細個？
細個都會諗下
過左25唔會

你加入埋一份咪唔洗諗咁多野囉

有咩所謂啫？反正都係中出即飛

2m1f 睇住對面條仔碌鳩扯到行一行
真心接受唔到

你上連登問連登仔呢個問題
相信你都大約會估到得到咩答案架啦
一係話你條女係雞
一係話你條女偷食

一年都冇得食 因為有人餵飽左

完全接受唔到
點解佢會同你坦白？覺得你接受到？？

唔好再講啦 樓豬要喊啦

接受唔到
比人玩後門咁刺激嘅野唔預埋我
太唔公平了

正常

自已 n次，1男2女，1男3女

無半推半就就不可以
半推半就就可以

拍一個月未扑先正常，hi青頭手足

好有錢嗰對網紅夫婦條女都玩過啦
而家咪生咗個依家再又大肚
人哋結埋婚都冇介意過啦

應該話條女咁大食，接受能力咁高
但樓主一年都無份食
結論：帽事既

人地無講出口姐，可能日日當佢雞咁屌先屌到大肚
如果你自己接受到先講

睇年齡～越大越快

好撚淫條女

佢愛同性分好開喎都

無樓主份？

快d 飛左佢 成為左佢既ex
咁你咪可以約佢3P囉屌

佢又會同你講到咁白
其實都好難接受

咁你接唔接受到起雙飛

你條女係咪就係miss pun佢上viutv個節目就話同條仔同居拍左唔知幾耐都冇搞過

自己諗下有咩人會接受咁玩

2女1男都接受唔到

女朋友係前警嫂?

臭雞

邊個網紅？

對你有陰影

善用起底功能

樓豬問得應該係佢想玩
但又覺得人地玩先好不爽

唔太熟，有冇提示？

做俾人屌嗰個？

都話曖昧左一段時間

接受到兩女一男
接受唔到兩男一女

J_d_ L_m?

污糟，不了

EX個好朋友都有得屌 你拍左一年都冇得屌
低賤到

正唔正經係咩詞語
21世紀啦清

有乜嘢陰影
有人逼佢玩？
佢唔係自願嘅咩

扑左先一齊好平常now

玩過二穴3p都唔比你搞

係咪我黎真人真事

冇圖你話佢千人斬都得咖

下次咪你加埋佢2個ex囉
上次冇份係會唔甘心
明既

你做第4 P 有咩問題？

一年...
出黎三次屌唔到下件啦
一地都係女

同人地就玩3p
你就拍左成年拖都未搞過

飛撚左佢啦玩得3p都唔妨好女仔

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

仲係度諗緊點解冇人post 我可唔可以屌你屎眼幅漫畫圖

我同樓主做好朋友

假膠

嗱 可以同ex個frd 遲啲同你啲frd又得

Diu. 唔會掛

上下3洞齊開

條女係處女嘅話就係囉

真係唔知，有錢到點？香港人？
Ig kol定Youtuber？講開咩主題嘅嘢多？

人一世物一世我都想試吓 不過都係過唔到自己嗰關

約埋你一齊玩三穴囉

屎眼都唔係個個女得啦
仲要二穴
一唔係你叫埋多兩個fd玩晒三個窿囉

咁要問下啲黑警
佢地最撚有經驗

女嘅接受唔到條仔玩過兩女一男（我估）
男嘅就接受唔到條女玩過兩男一女

sandwich
oreo

lm

真咩more

建議樓主可以睇一套戲kevin smith拍既chasing amy
既然你都仲需要掙扎，套戲可能緩解到你既掙扎位
但我個人係接受唔到既

我接受到男朋友曾經玩過3P

睇黎你都唔係好愛你女朋友愛既點會唔介意

正常1-2個月一定搞左啦

我都接受到妳條女玩過，因為我永遠都唔撚會去識or掂到妳條女，多謝

梁凱晴有個咁嘅打手真係陰功

more

痴線，當年我阿爺阿嫲結咗婚四十年先搞，七十歲先生我老豆

我就係入嚟想睇呢張